美國男子為捐精真槍上陣做愛 射後不理造18小孩

美國洛杉磯一名28歲男子戈迪(Kyle Gordy)，自稱是「職業捐精男」，他強調他可以為了捐精，與女生真槍上陣做愛，但絕對不會為了自身愉悅而約砲做愛。他目前已經造就18個孩子，還有7個孩子正在排隊等出生。

據英國《都市報》報導，戈迪從2014年開始他的捐精事業，他先是在Craigslist上打廣告，兩周後找到他的第一位客戶。這名女子選擇人工授精，這且是戈迪第一次成功當捐精男，而且女子用過後覺得非常讚，更成功懷孕，自此之後戈迪的捐精「好名聲」傳遍千里，讓他市場大開，成為捐精市場的熱門人選。

戈迪的捐精服務，除了傳統的人工授精，他也提供「真槍上陣」服務。戈迪說，有些女客戶認為直接來，比間接授精的懷孕成功率較高，因此他和對方交換性病檢驗證明之後，就會進行「直接授精」。

戈迪雖然有在打工當會計師，但他現在已經把捐精當成他的正職，他「執業」5年以來，已經打造了18位孩子。不過戈迪也承認：「我喜歡小孩，但我認為我沒有能力養小孩。」他表示自己「射後不理」，但他強調他每一場的做愛，都是為了捐精，絕對不會為了自身洩慾歡愉而做愛，更別說約砲。

雖然戈迪不養小孩，但他很願意追蹤他的孩子們的生活，只要孩子的母親同意，他都會陸續收到孩子的成長狀況，甚至已與4名孩子碰面。戈迪也標榜自己是非常有職業道德的捐精男，精子品質非常優良，他不隨意酗酒、嗑藥，也不抽菸，不服用咖啡因食物，並定期做性病檢測。（施旖婕／綜合外電報導）

咁嘅樣都可以無限內射

現實版Av男優

仲有錢收

脫髮 生仔女咪一樣會。。

重點係幾錢先得咖

免費我去試下先

學歷？

文盲？
佢話做會計師丫嘛，咁起碼BS+CPA啦

等於贏左大賽既馬咁，都多人想搵佢配種
不過連登仔個個都醫生律師，一定無問題

Sperminator

屌咩女先 屌catgirl呀？

你屌佢，定佢屌你先
不過永遠都唔會大肚

識玩

你估無人肯屌要俾錢買精ga女人會有幾斤

豬扒都係肉，不過留返比你算

如果佢啲客都係暗瘡肥婆我就信佢唔係為左洩慾而扑野

本身個血統唔夠靚既話
就算贏大賽轉做種馬都唔會收得貴

California State University, Northridge
Class of 2016 · Accounting and Finance · Northridge, California

右邊幅圖個樣咁似假人公仔既

射到個人都乾晒

他不隨意酗酒、嗑藥，也不抽菸，不服用咖啡因食物，並定期做性病檢測。

我都可以

同做鴨有咩分別